#Calcular la cantida de horas dormidas

## Problemática:
Una persona duerme una jornada, en un formato de 24 horas, debemos calcular la cantidad de horas totales de sueño. 

##Pseudocodigo
Inicio
	
	Leer y guardar hora_de_inicio
	Leer y guardar hora_de_fin
	
	Imprimir en pantalla hora_de_fin - hora_de_inicio
Fin

##Corridas de escritorio
hora_inicio = 1
hora_fin = 10
10 - 1 = 9 

hora_inicio = 13
hora_fin = 18
18 - 13 = 5

hora_inicio = 11
hora_fin = 22
22 - 11 = 11 